chorong baby. chorong baby

女孩子不能輕易交出情感

po娜恩想搞事

ching 19號睇唔睇

不了

why

no money

apink佢地會好傷心

乜我都算係一個panda？
憑咩覺得apink會見到我？
見到佢地真人 我係咪應該要嘗試覺得好開心？

宜家都仲係清純可愛靚女

odd 鵝哦耶

ching貢認真=,=

唔開針

冇錢 我覺得自己係零
聽講最近有條泰仔有錢到請娜恩去私人派對
mola mola

fuck
實渣都冇啦

比着我有幾十億 都想奶暈晒成隊全身
除左初瓏係純潔嘅柏拉圖式戀愛

相反
我好想佔有初瓏

佔有左嘅話 可能再見唔到初瓏
天真小學雞怕醜笑容

唔知夏榮娜恩個body係點